奶共ARC

屌你老味連寵物機構都要奶

Del 左post，咁無骨氣

已un

佢哋唔係寵物機構
係假領養真買賣
呢間野臭名遠播

呃人呃到上晒新聞

年半前領養過 幾日後就係咁咳要睇獸醫話先天性氣管收縮不過好彩到依家都無咩大礙，同埋無助養每個月比錢佢地